愛國批鬥大行動上線啦

發現任何名人,藝人,政治人物,如果唔用國產貨,幫忙影低,之後發佈出去譴責呢種不愛國行為

唔係唔鬥紅呀

燒護照愛中國

我愛黨